想搵套H漫

套H漫 應該係同人黎
係 1個細年紀既少主 2個20零歲既女仔 好似記得個2個女仔都會做佢老婆 好似忍者黎 有個巨乳老母 同一個老侍從

個故事講 2個女仔 收到order 出去做任務事 打輸左 之後比女女女 / NTR.

搵左成粒鐘都搵唔返 跪永連登仔幫手

我仲記得係有漢化

Ragnarok Odyssey? 冇睇過你呢套

[Xration (mil)] 参上!鬼ヶ島 (ラグナロクオンライン)

唔該巴打 但唔係呢套
日本漫畫 , 故事時間係古代
個2個20零歲既女仔 著浴衣

係呢套 唔該巴打

呢本先岩,有好幾本同系列

[Xration (mil)] 鬼ヶ島の籠絡 (ラグナロクオンライン)

Online